緊急！救助主人唔肯醫嘅跳樓貓

幾個月前開咗個領養post，隻貓由一個巴打領養咗，一直相安無事，巴打亦都時不時send相同video俾我睇

早幾晚佢打電話俾我，話隻貓跌親，去咗NPV睇急症，其後轉介去太平道睇骨科。但係巴打冇帶隻貓去太平道；後來知道佢屋企發生咗啲事，帶唔到隻貓去睇醫生，咁我就接咗隻貓去SPCA度睇。

醫生診斷佢胸骨斷咗，盆骨骨裂同左後腳甩骹，轉介去灣仔總部睇骨科。 今朝睇完骨科醫生話盆骨同胸骨都可以自己埋返問題不大，最大問題係隻腳；需要做手術固定返啲軟骨同個跤

紅色線代表要插入嘅鋼片同螺絲（大約係咁）；如果唔做手術嘅話受傷位置唔會好返，佢每次行都會好痛同埋驚會惡化，到時有可能要截肢。

預計手術費用大約一萬至萬五蚊（佢俾我個數肯定一萬落唔到樓），好彩嘅係佢係CCCP貓，醫藥費有75折。

醫生而家整咗個臨時支架俾佢固定隻腳，但係做手術要盡快，唔可以拖到下個月。

睇完醫生即時打俾巴打話佢知個情況同費用，佢嘅反應都係冇錢 ； 喺嗰一刻，我已經唔再當佢係隻貓嘅主人。

由於我呢刻亦都唔能夠攞到呢舊錢出嚟，所以希望各位可以幫幫手 ，如果大家覺得我係信得過可以借住個手術費俾我先，我會公開晒所有收到嘅錢同洗費，多咗嘅我會退返出嚟。之後覆診或者其他費用我會自己負責番。

如果要屌我係乞兒嘅唔該屌細力啲，呢件事我都唔想

各位可以add我tg傾：momomybabe

幫你推

屌人屌得咁大力 岀到嚟又戴頭盔
希望隻貓會揾到個俾到錢佢睇醫生嘅主人

大大力屌人無錢原來自己係度乞錢

其實點解冇錢都要攪咁多野呢

想出頭唔該比心機搵本先啦

又要威又要乞

善堂呀

雖然我覺得你好戇鳩,幫你推

點解會比隻貓跳到樓
唉
幫推

on9

我都覺得我自己好戇鳩

咪就係，信用卡

我由個刻已經唔當佢係隻貓既主人

醫返都曬藥費
有個咁on9 主人

一萬幾千都拎唔到出黎又做炸兩

幫推

真係好柒

樓主差幾多？

屌你老母,你咪一樣係無錢,學咩人屌人,俾返隻貓條友叫佢上黎籌啦on9仔

屌人無錢原來自己都無錢 不過樓主你好啲，你面皮夠厚，為左隻貓肯做乞衣

樓主可否再公開多d資料？

例如：早前領養貓既個位巴打資料、如果籌到錢做手術 事後你有冇能力去照顧隻貓、照顧到隻貓康復 你會唔會再將佢比人領養

畢竟做完手術後 事後照顧都唔容易 而且後面複診都係一筆洗費
如果今次籌完手術錢 之後你又唔夠錢帶佢複診 唔通又上黎籌過？

樓主 信用卡呢

唔明點解個個都屌樓主冇錢
樓主on9在比左個冇窗網既人領養左隻貓
但樓主上黎籌都好過佢個主人呀
養完冇窗網 跳左樓就冇錢
睇唔到佢有幾愛隻貓囉
如果我隻貓要做手術
冇錢我都碌卡同屋企人講試哂咁多種方法
而唔係拖囉
樓主拎返隻貓有咩問題
唔通唔拎返隻貓 繼續比個唔願意付出既主人養呀？
樓主都係好心捨左隻貓姐 本身都唔係隻貓主人
有錢佢肯出 係大好人
就算有錢佢唔想出上黎籌 都好過d 咩都冇為隻貓付出過既人呀

係囉 做完手術後 樓主打算點先

毅進星 $100

講真 擺低個戶口 等我捐幾舊水比你好過啦 仲要tg傾

樓主算係咁啦
佢大可以唔理隻貓
但佢冇咁做
相反佢主人開口埋口都話冇錢要番工

樓主做ptgf一陣揾到啦
利申pmed

到隻貓康復，我應該會再出post搵人領養。

覆診果啲我會自己搞掂，係今次一時間拎唔到呢舊錢出嚟，佢嘅情況亦唔等得先厚住面皮上嚟

信用咭

好撚乞衣

屌完人自己都冇錢果吓真係攞命

睇返d 圖 樓主都自己比左2千幾啦
其實樓主可以咩都唔理
好似上面班連登仔咁屌下個主人咪算囉
又唔見上面班連登仔屌鳩佢個主人

樓主無錢但又執啲流浪貓返黎比人領養係咩事
睇你之前個post 隻貓跟本唔係有啲咩事 點解唔絕完育放返返出面 如果無人領養 佢有咩事你又係一樣負擔唔到

屌你老母 貓撚收皮啦

推

幫隻貓推下

Check tg pls

幾千蚊都冇學人養

仲記得連登仔係咁屌貓義工

咪係囉， 跟本樓主係D偽善貓義工燃。 自己無能力又捉9 D貓， 如果唔係佢， d貓仲開開心心自由自在生治緊，唔駛攪到宜家咁。

E家就證明你班窮撚自己都未搞掂就要養多隻貓仲要連貓窗花都裝唔起

睇咁耐原來樓主先係乞衣

我公司喺啲荒山野嶺有好多流浪貓，我哋會定期落捕貓籠拎佢哋去絕育。 咁隻貓咁嗲人我哋都想俾佢入屋唔駛再喺條街度。點知遇人不淑 如果再有下次可能真係要好似啲貓義工咁查家宅

我真係分唔到係曲定直
Btw 上個post 話隻貓係痴人嗲人既 一歲都未有
咁想幫佢搵個好主人 有咩問題
唔係個個貓義工都衰㗎喎
係個d 死攬住隻貓過份審查既貓義工先抵屌
d 貓義工都會定時有人捐錢比佢先搞到啦
樓主又唔係
咁唔夠錢都好正常姐 樓主又唔係上黎呃錢

唔好踏上做異工既不歸路呀

唔係掛 皮幾兩皮野都講到話要借財仔先有 仲要學人養貓 唔講仲以為手術費要一球野 真係一唔笑貓都吠

重申，我唔係貓義工，我哋捉貓做CCCP係唔希望公司入面有太多貓，亦唔希望因為貓嘅數量太多而去call漁護，搵漁護處嘅下場大家都知

你又知人地想失去自由跟你番屋企困獸鬥？偽善撚 自己自私覺得隻貓可愛就帶番屋企 你有冇諗過隻貓想唔想？
Btw 一時冇錢可以用信用卡

公開左條仆街就考慮下捐比你

信用卡

唔係咁樣可以點，查家宅又死唔查又死

信用卡一萬額都無唔撚係掛
定係屌人無卡自己都無卡

反高潮

不如安樂死等佢冇咁痛苦

樓主冇信用卡🙄

柒到喊

我確實係冇信用卡，咁佢係主人帶隻貓去睇醫生係咪應該係佢嘅責任

點解有得醫要佢安樂死

之前係邊條仆街接左樓主隻貓嚟養又唔出錢醫？
你快啲死撚左佢啦，祝你成家百病纏身無錢醫呀

雖然樓主係柒左d
但d人竟然係屌樓主唔屌條仆街

佢唔帶關你撚事咩前主人
你咪又係無錢，唔好咁唔知醜啦

你比左隻貓人 仲關你乜事

樓主比信用卡 再做分期？

樓主唔捉隻貓再俾左個三唔識七既人未咩事都冇

乞兒還乞兒
樓豬都係一個有善心既乞兒

樓主你無信用卡呀 ？

你地又要屌貓義工痴撚線咁查家宅家訪
樓主唔會查家宅 成日jer住你乜乜乜咁
大家真係講個信字

成日話領養唔到貓 咁係咪想個個比貓都變撚晒貓異工咁痴線先安樂

利申識樓主 但佢絕對唔係貓義工咁
真係有人要先執貓 冇人要就真係放返係公司附近後山

唔係果d捉晒d貓返屋企困個d異工

樓主見人冇信用卡個時就打埋d19表情
原來自己都冇

屌你老母 你自己屌人無錢自己咪又係無錢
仲要屌埋人無信用卡 你自己又係無
屌完上黎開Post乞錢 你係咪戇尻架

樓主直接擺低銀行戶口啦

無錢醫咪要死囉

貓係動物呀 唔係人類呀

人道主義對象係人類呀

幾十歲人信用卡都無張

搵鬼信咩

2個都無錢

樓主咁大個人無信用卡?

唔係無錢，係唔值等樓豬出咁多錢

支持樓主

都幾撚好笑架wor，聲大大叫人比番隻貓你，果下我以為你係有錢醫，原來又係黎呢度打篇同情文叫人比錢你醫 冇咁大個頭咪撚戴咁大頂帽黎推自己做聖人啦臭閪！你係有心就唔撚會咁失敗比個冇裝網既閪主人啦

樓主又沒信用卡？屌你老母on9

打腫臉充胖子
就係樓主呢種傻閪

事主如果見到呢個post，請唔好比返隻貓前主人
前主人只係一個唔愛貓既窮鬼

第時係街見到受左傷既貓 真係唔敢執佢返黎
冇錢執左 上黎籌就會比人屌係偽善貓義工
一定要自己比哂成筆錢先可以救隻貓㗎
冇人追究係邊個令隻貓受傷先
冇人追究係邊個唔救隻貓先

你去fb啲貓gp搵人幫手應該幫到你

仲要覺得自己做得好好，開post屌人 最後係做乞衣問人攞錢醫 好撚嘔啊

五十步笑百步

Btw,條屌撚點會無錢，賣撚左架單車夠醫有突 正仆街黎。

樓主的確失敗 比左個冇窗網既人領養左隻貓
但佢起碼知自己有責任
好過個主人先啦 係咪
拎一萬幾出黎 你估真係平呀？
都成半個月人工㗎
原本既主人唔負責
D 貓義工都要籌啦 何況樓主

連登仔智力一向低， 又易受人煽動
冇理性思考能力， 我懷疑呢班人夠廿歲未

咁你識樓豬你唔出錢幫下佢走黎講咁多野做乜鳩？

人有病無錢醫都無得醫
貓無錢醫咪等佢安詳過身囉

用信用卡啦屌

我同佢傾緊啦屌

比錢醫貓好似係主人責任喎
樓主只係睇唔過眼想幫隻貓咋喎
佢攞返隻貓又肯比錢醫仲要比人屌

反而無人屌條七頭唔裝窗網
岀左事又斯斯縮縮 屌你老味好嘔心
返你老母工咩 你老母跌左落街你記住返工呀

支持樓主公開條七頭 我可以捐錢

學生哥連信用卡都冇，學人養寵物
放低個戶口啦

我地
咁姐係多過樓主你一個人啦

睇到最後個段，
負評，上一頁

公開個仆街資料應該會有人捐錢

好多謝大家屌醒我呢個冇信用卡嘅仆街，多謝廢Ching巴打幫我碌住先，問題已經解決，TG咗我話會過錢俾我嘅巴絲唔需要過數俾我喇！我另外會send返msg俾你哋 多謝你哋嘅幫忙

幫你碌住先 但你拎mo姐出黎比我撚下

你要咪拎去 買糧買窮你

咁都有得屌樓主
明顯係養貓嗰個冇責任心
又返工又無錢咁唔想醫隻貓
樓主係柒啲 但都有心救隻貓啦

隻貓自己曳咪由佢受返囉
又唔見其他動物鍾意跳樓

小弟而家暫時幫樓主碌住卡先
星期二應該會做手術
麻煩大家要屌真係屌果個仆街主人
佢口口聲聲話當隻貓係屋企人
但萬零蚊都出唔撚到
唔想醫冇錢 都同人講聲 下下都要人問先講
樓主出得隻貓比人 唔通真係比左人就算唔理咩
仲要係本身有養開小動物既人
唔會忍心睇住隻貓咁樣比d骨插肉咁濟

反而如果個位巴打諗下 係咪真係適合再養動物
咁撚多借錢廣告而又有工返 點解唔會去借住先
慢慢還？

領養貓果個冇錢醫就係不負責任
咁樓主而家都係攞番貓 一樣係冇錢醫 咁係唔係不負責任
最大責任係隻貓 跳樓唔洗負責任？

含撚啦你 人無錢要比你咁樣屌 你無錢就上黎好撚威咁

貓黎姐，科幾皮去醫值得咩
有幾皮就買過隻啦on9

一個拖得就拖 人推下佢就做少少
一個冇錢都諗計籌款
自己諗下啦

樓主正乞兒

作咁大個籍口呃人萬五蚊

嘩屌 我鄧你老母可憐
生左個冇腦既出黎
睇d cm 睇撚到我好撚嬲
貓鐘意跳黎跳去 天性黎
養之前有係咁易做下功課都知
身為主人 係咪有責任裝返個窗網防止呢樣野既發生呀？
領養左貓 咁佢係咪就係主人呀？
咁隻貓而家受左傷係咪應該由主人帶佢去醫呀？
主人話要返工 冇錢
樓主出於為隻貓好 唔想拖拖下小事都變大事
同埋而家你唔肯出錢醫 隻貓愈大愈老
身體愈容易有問題時 仲指意你第時肯出錢醫？
咁樓主拎返隻貓有咩問題？
係呢件事上 樓主做錯既 要負既責任就係比左個唔裝窗網既人領養左隻貓
萬幾蚊醫一隻貓 你估易拎呀
人係有自私既一面既
叫你拎萬幾出黎醫一隻唔係你既貓
真係要對動物有愛心加有能力既人先會囉
但個個就屌鳩樓主

利申 唔識樓主 但見到d 留言覺得實在太on9

樓豬起碼有責任心過前主人

咁撚大個人信用卡都冇張

我都睇到嬲 啲人真係腦生草

on9 呢啲貓唔跌下邊撚識大
就係你呢啲偽善貓撚義工搞到啲人唔敢領養

分別在於唔同身份
一個係主人
一個係搵人領養既「義工」
咁人地比隻健健康康既貓你
你領養左你就係主人 有責任啦
搵人領養既義工係呢個時候係冇責任咖啦喎
你會唔會領養完隻貓 2年後有病
就話係義工有責任呀？

睇下啲人重話窮撚有資格養貓
笑撚大人個口
有錢就太平道
無錢就輪迥入道啦

成個post講得好詳細，之後既手尾佢都有交代點樣負責返，只係借錢啫，點解咁都要屌？

重點係，點解無人屌佢對還錢一隻字都無提？

會還？

學生無積蓄破產失債同無錢長者唔養得貓，仲有無

你細個自己亂塞野入肚個陣
你老母會唔會話 你自己曳咪由你受返囉
又唔見其他小朋友鍾意亂食野入肚

貓係跳黎跳去咖啦 天性黎咖嘛
你細個夠on99咩都擺落肚啦
你老母會唔會由你呀？
你老母都會收埋d 細粒野 睇實你啦
同樣道理 個主人唔裝窗網個責任唔洗負呀？

廢ching識樓主架 你理得人點拆條數?

多謝你呀絲打

使唔使夾錢呀
幫到幾多得幾多
貓貓快啲好返

話明借 不過佢同善長點傾就佢哋自由

出面班小學雞仲話貓義工煩又高要求宜家有曬版比你睇亂咁比隻貓人又係搵自己黎搞

識叫人信用卡又叫人借錢
但自己又唔肯
笑死人咩

廢ching係邊個？我定佢 ？

好撚好奇呢d 係咩人
中學雞我就由佢啦 唔撚想同佢嘈
廿幾歲人仲係咁冇腦 我真係想屌鳩佢

我呀屌

樓主話有位廢ching巴打幫佢碌住卡先

非黑即白

點非黑即白呀
有啲義工係癡線
但標準set得嚴係無錯
收入，家庭環境
窮撚養乜貓

睇唔明個問題

人地話會借錢 你又冇信心
你自己咪又係冇錢要問人借
冇錢就咪做猫義工啦

關窮咩事

有窗網已經唔會有意外
而且邊有可能一萬幾都拎唔出
只係肯唔肯啫...

信用卡？

屌 個原主人真係有心借就一早搞掂啦
件事都差唔多成個星期 借都未撚借到 乜佢真係有心咩屌

都係個句啦
主人有責任
樓主既責任係好間接既
拎萬幾出黎唔容易 個隻仲要唔係自己既貓
樓主肯負呢個責任係好
就算唔負呢個責任都無可厚非
而我覺得樓主已經盡左佢既責任

紅字你確定

其實我都唔明點解樓主冇...

係呀會借呀
踢一下先陏囉
踢一下咪話會book
踢多下咪話會借錢囉
你愛隻貓 你會唔會咁呀？
你有冇養動物？
問心 我隻貓有咩事我自己緊張到仆街啦
唔洗你講 我都搵盡方法

畀錢人撚貓

對話D態度成個死港女咁, 你都唔配做主人, on9仔

唔該果位人兄睇到post 真係咪撚再養寵物
唔係祝你性病纏身
冇錢唔係問題 問題係你都唔願意為隻貓付出
隻貓qq 個陣咪好愛佢囉
隻貓有咩事就要返工
你咁既主人真係 不了

我再重申，我唔係貓義工，好多貓義工都係冇錢靠人捐

夾硬差隻手入去
點知樓主又係一隻死窮鬼
一皮又無 信用卡又無

總結
兩隻窮鬼廢物學人養貓
有自知之明就唔好學人養小動物

On99 樓主話你呀

咪係 其實啲貓係街有咩問題

好撚麻煩 啲貓成日鳩跳 放係街咪算囉

養動物應該要拎牌
扣晒分成世都唔可以養

而家係香港有幾多人係因為冇錢醫所以死？
係有d 藥自費 好貴 可能真係冇能力
努力左都冇能力比 但你會唔會咩方法都唔試下就等死？
而家隻貓既醫藥費係咪真係貴到冇能力呢
係咪可以試下籌下先呢

如果天性係大撚晒？貓天性夠想扑嘢啦你又閹鳩佢地？

呢樣真 如果隻貓睇落無病無痛
執佢番嚟做咩 咪由佢流浪囉

咁第時係街見到受左傷既貓 係咪唔好救唔好理？
如果唔係又比你屌窮鬼 學咩人差隻手入去 而家d 人真係好惡

自己都係無，你屌人做咩？

自己都未養好就養動物

而家係講緊隻貓天性跳黎跳去 主人冇裝窗網
隻貓受傷 主人有責任
幫唔幫動物絕育係另一個爭議既問題
但唔好混淆問題

講就兇狠，做就碌撚
樓豬冇扮乜柒大仁大義

我冇追佢主人冇問題
你多次強調天性大晒，咁你知唔知貓天性係愛自由架，佢地係鐘意通街跑，通街跳，你又捉佢地番嚟鎖著佢？

屌 死仆街 會唔會係錢都無呀 養得隻貓 就要醫番好佢啦

醫貓唔同人，係無政府補助。你人有事去公院做手術都未必要你幾千。

認真回，你要認清楚自己既能力界限，小動物幫唔到就係幫唔到，放手啦。你第時有能力既搞個動物義診咁就幫到更多小動物啦係咪，依加全力都課唔到一萬其實你做咩都無意義

簡單講
今次事件樓主係要負返責任既
未認清就比隻貓人
雖然話係講個信字
但咁輕率對待生命係咪合理先

不過
樓主有心有意願去pick up 返隻貓
絕對抵贊既
即使自己財力有限
依然願意幫隻貓
on9係on9
但其志可嘉

希望樓主下次諗清楚先捉貓比人啦
如果唔係你就只係班仆街既幫兇
最後祝條仆街死全家
開佢名啦

隻貓本身痴人嗲人
想佢入屋 有咩問題
你講得啱 貓鐘意自由 佢可能唔鐘意入屋
同樣地 你又點知佢唔想入屋？
呢個問題唔會有答案
因為一個頭個個人講 隻貓跳樓隻貓有責任
所以我先強調呢個係佢天性
主人知道但唔裝網 所以主人好需要負上責任
我只係想帶出呢樣野

的確係
認同

我都想屌個巴打 但個巴打見樓主開post
已經屌佢玩公審
垃圾自己隻貓都養唔掂仲要屌鳩人
人地都已經好好冇將你身分公開
比著係d 19義工 已經瘋狂幫你叫外賣喇
你如果睇到個post 我係屌你呀 自己都養唔掂仲要養多隻貓既人

緊急！救助主人冇錢醫之後我搶返黎但我都冇錢醫嘅跳樓貓

認同
下次真係點都要有窗網先好比人
唔係最好有 係一定要有
總之個主人係仆街就一定冇撚錯

佢已經講咗佢唔會再上連登 你喺度屌佢冇用

身邊朋友都無
係咪貪網上籌完 等事件淡左無人理 唔洗還

同果個主人一人一半
或者問屋企人借

樓主更加厚面皮 主人都話試下問財仔借 樓主就剩係識上黎乞 貪唔洗還

要拎光環嘛 好似係

領養個巴打都幾撚on9
領養前做好準備呀唔該
你估你肯領養就=你好撚大愛咩
咁樣唔領好撚過啦

而個樓主比人領之前點解唔問清楚對方有冇預備好d咁基本既野
對方肯領就直接問人架啦

咁係到又無人知佢邊個，臉皮厚啲上黎乞下最多俾人屌40頁，但如果乞到就唔駛還wor，又有光環，點計都係上黎乞抵啦

樓主咪答左囉
14號發生 拖到而家21號
借個萬幾 審批要幾耐姐
有心借會咁？

係喎 蠢嘅先會上facebook貓group乞

連登呢度真係無人知你係乜水 屌完d巴絲們都唔記得啦

Agger 見好多留言都痴撚線

屌連登真係好撚低質

咁男人通街強姦人得唔得？個男人都可以話「我又唔知你唔想同我扑嘢」，你會唔會出街掛住塊牌寫住「我唔想扑嘢」呀
根本就By default 係唔得，隻貓by default係唔想比你捉，你地就走去捉人

你班友就成日套用左自己嘅思想落隻貓到

我一開post就係話借，幾時有講過唔洗還 同埋我應該都有講過，如果佢個情況可以等到月尾嘅話我自己可以搞掂，根本唔需要開post。

仲有，開呢個post嘅目的係想隻貓盡快可以做手術。借問聲呢啲籌期post會有咩光環？

Post個戶口出黎啦 仲tg傾乜春

咁你開post黎把撚咩 又打晒故事又叫人比錢你，收皮等月尾啦

大把人要人幫呀 我冇錢開飯 樓主俾一千幾百我開飯啦

你可以覺得我痴線
但你一養貓你就要承認自己係個自私仆街嘅人類。

如果你地真係有養開寵物
你執左隻貓比人地養
你都會想佢生活好
如果唔係會覺得對隻貓唔住
而家係講緊係關性命問題
貓條命就唔撚係命咩

點解冇人屌冇裝窗花條仆街主人？
領養咗佢預咗要負起責任啦
睇佢地啲對話好似樓主唔問佢都唔撚打算講同理隻貓
只係係咁話返工 完全冇乜想比錢出嚟同緊張隻貓仔
隻貓係樓主比佢 樓主自然覺得佢自己都有一半責任因為冇帶眼比咗個仆街
樓主就算柒同衰咗都起碼好過個領養咗嘅仆街主人
就算樓主冇錢起碼都預咗比人屌咁上嚟開post求捐錢
佢原本領養𠴱個主人呢 死撚咗去邊？
連登真係好撚多小學雞

老實講，如果我真係要乞，上facebook擺上天貓，估計到而家已經達到善款數字喇；仲有好多大愛撚同你講祝你隻貓早日康復 使撚喺度俾你哋鬧乞兒

樓主post左户口號碼未
記住有借有還啊
聽日入俾你

仲有簡單咁講樓主其實已經冇乜責任要理隻貓仔
依啲野應該係原本領養咗個主人做嘅野
但樓主唔忍心同唔捨得唔理

佢話唔會再上連登
依D就真係有事就縮既垃圾喇
做男人做到縮頭烏龜咁
抵你比女飛呀 垃圾

樓主以後有咩貓要領去番天下貓重好
呢度好多仆街，養貓只係為撚貓，一啲責任心都無
同初初開台個感覺差左好多

真係好撚on9

為屌而屌個班，你地嬴左喇

唔該晒呀巴打，有巴打可以幫我碌咗卡先，我月尾出糧會俾返佢。問題已經解決咗喇！唔該晒你。

唔洗塊牌 冇交流三唔識七你都知唔會想同你扑野啦
樓主捉完返黎 都話隻貓好痴人嗲人囉
如果隻貓根本唔啱入屋 你屌就好啱
同埋你都好極端姐
點解養貓就唔可以真心對佢地好
你有冇睇過d 流浪貓 有d 隻眼受傷 d 皮膚損哂
你以為流浪=自由自在=開心？

啱呀
話樓主唔應該放上黎 咪係到出聲屌樓主囉
比所有人知道邊個養完唔醫隻貓都好呀

啱咖啦
班人冇腦既
睇撚到我好嬲 覺得班人低質到不得了

我早幾個post都講咗啦，如果我真係要乞，上facebook擺上天貓，估計到而家已經達到善款數字喇；仲有好多大愛撚同你講祝你隻貓早日康復， 唔駛喺度俾人鬧乞兒。 喺條街見到乞兒，最多都係掂行掂過唔理佢唔會鬧人係乞兒。

咁你開post為乜？

算啦！總算見識到啲小學

問材仔借囉 還既時候1人還1半咪得

根本班人現實生活係唔敢出聲屌

其實交左比人領養就唔去理咁多啦,

你有能力就話, 無能力不如交比愛協算

其實呢個post 如果樓主冇拎返隻貓
純粹post 左呢個對話出黎
見到個主人踢一下先做下野
個post 既走向係咪會唔同？

係囉，我都想問開黎做咩

樓主又戇鳩 領養個個仲戇鳩 就算係唔嚴去俾人領養至少要確保對方有裝貓網，仲有係一萬蚊都拎唔出要借財仔係咪戇鳩？我大學返兩個月pt已經有 條友擺明唔撚想醫 屌佢老母 放佢出黎啦

我唔知自己小學畢業未
最尾佢唔係乞錢咩？
佢又話自己要乞唔上黎乞
有冇人肯教我d字點解

佢開post屌人無乜野
但屌人無錢自己又無錢唔係摟屌搏屌係咩？

乞要還？
佢以家借姐
又唔係唔還

樓主信用卡啦

已經信用咗，唔該晒

信用卡
佢笑人無信用卡佢唔肯無呀

都係個句，佢50步笑人100步
人地衰邊瓣佢又跟邊瓣

人地都肯講句借財仔
但樓主醒d問連燈仔唔駛計息無人追佢還

如果係主人上黎籌 就抵屌囉
因為養得就要預左有咩事就要拎筆錢出黎醫
但樓主唔係主人呀
樓主只係執左隻貓去絕育 之後想幫佢搵住好人家炸
人地領養左 樓主大可以咩都唔理咖
樓主冇錢又點
佢既責任在於冇嚴謹d check 領養人資料囉
如果屌樓主呢樣野 我冇意見
但偏偏連登仔就屌佢黎籌錢
樓主咪唔好籌囉 等個所謂主人借財仔囉
由14號借到今日囉
拖到隻貓小事變大事囉
到時再放上黎啦 大家又屌樓主做咩唔一早拎返隻貓
冇錢都好 都拎返隻貓先呀嘛
連登仔永遠企係不敗之地

點解咁多人屌樓主 真係諗唔明 明明係拎左貓出左事又唔撚醫果條友仆街

佢想幫隻貓姐

信用卡呢個樓主係柒d 既
但佢至少唔係唔係得個講
真係做d 野呀
就算樓主唔係借 係想人捐
我都覺得無可厚非喎
佢又唔係主人

反而我記得之前有個post
個中學生執左隻貓 有巴絲肯接手
佢自己想養 但佢冇錢 上黎籌
個post 都有好多人支持佢

等你班連登仔仲成日鬧貓義工查家宅
咪就係怕呢d不負責任嘅主人

因為唔係貓義工

偽善者一馬

啦 如果你真係剩求救
而無屌個主人既話

我相信唔會咁多負評囉

咁都唔屌得?依家佢拎完撚兩撚出左事冇錢就唔醫 依家玩玩具呀?
冇錢就咪撚學人養 一萬蚊都拎唔出學人養寵物唔好笑撚大人個口啦

主人仆街就梗其實無討論空間
但樓主又唔駛負責？
執左隻貓絕左放返生咪算
搵個垃圾做主人又唔駛負責？
主人無錢但佢自己又無錢就咪串人自己上黎乞

點解另一個無事人地做得好咪多人讚
自己做得差比人屌就怨人針對

同樣地，屌樓主都唔得啊？一萬蚊都攞唔出就唔好學人救貓啦 笑撚大人個口咩

依家邊個係主人 樓主只係知道留隻貓係條仆街身邊遲早死先拎番隻貓
樓主依家係仗義幫手 佢根本冇責任 依家佢已經話係借錢黎做手術 到底有咩問題

咪係囉屌
我想問下咁以後冇能力係咪就唔好救貓？
到時連登仔會唔會又屌我冷血？

咁叫救貓
真係笑死

個問題咪就係佢冇錢都要學人做貓義工仲要理直氣壯咁屌鳩人冇錢

口口聲聲話主人借財仔又好信用卡又好，但到最尾自己兩樣都冇

連要求人地既野自己都做唔到仲要學人做義工，我真係替樓主收番黎既貓擔心。

希望樓主快d收手唔好再執d貓番黎，貓義工乞錢真係好樣衰

樓主錯就錯在遇人不淑同上連登開呢個post
明明成件事最衰係所謂既前主人
唔明點解上面咁多人屌樓主唔屌個條友

樓主籌錢籌成點?我窮撚可以幫小小

成班垃圾自己都未搞定學人養小動物

pish

主人仆街但冇人屌佢囉
你見唔見到樓主而家就係負緊責？
樓主呢到係on9咖 我冇意見
其實樓主好串咩？
我覺得對住咁既主人 樓主已經好好態度 好理性
知道要以貓貓為先啦喎

另一個我唔覺得做得好囉
條友係兩個星期後先出黎交代
而且佢冇錢醫 有巴絲肯接收
佢又唔想比人 想做主人又冇能力
呢個唔係更加抵屌咩

點解有人會屌樓主
企係隻貓到諗就知道樓主至少比主人好啦
而唔係個主人話無錢就唔帶去睇醫生住
樓主又唔係咩聖人，坦白d講自己都無錢睇下有無人幫到手姐

養小動物真係本身要預舊錢
我隻貓之前唔知搞乜玩到跌團腳，同佢做手術接駁番，點知隻死野已經訓籠都可以未好番又跳過，最後又要做手術 前前後後洗左3 4萬

貓主人係賤格
而樓主係衝出黎柒

大大聲咁屌貓主去借錢 信用卡
點知自己兩樣都無 走上黎乞討

兩條窮撚窮閪都係一担担
不過樓主更柒 走出黎柒

連登仔覺得樓主=貓義工=聖人
但事實上樓主唔係貓義工 更加唔係聖人
所以佢地咪要屌囉

可以先問屋企人/朋友借
上網問三唔識七的人借 除時借完拍拍蘿由走人
本身個主人仆街唔駛講
但樓主無錢 好心就帶隻貓做結紮 再放生返
無錢唔好搞咁多野 隻貓係出面生存到

大家都有錯
打和啦

你都識講三唔識七啦，隻貓一出世同你好熟，要比你捉？咁夠有女仔比人姦完覺得好爽之後仲性上癮添，咁代唔代表強姦犯冇錯？我唔係極端，我用強姦呢個比喻係因為女仔會易d代入去諗。

我自己都好鐘動物，亦會得閒玩下朋友d貓貓狗狗，但我就係因為上面個原因，幾鐘意都寧願選擇唔養，得閒都會餵下流浪貓狗。

睇晒完來又係乞食嘅

咁撚大聲屌人冇錢但原來自己都冇

可能我冷血，我覺得借財仔醫貓好撚on9

柒撚到屌人冇信用卡冇錢，點知自己都係冇錢
五十步笑百步都算
仲要話比大家知自己咁撚柒
多謝樓主為我地帶來歡樂

點解會一直有人盲屌樓主

我覺得樓主做得最錯係比左隻貓一個無裝窗網，隻貓有事唔肯攞錢去醫，毫無責任心完全唔係真心愛貓嘅人。

但當樓主知道隻貓有事，都肯去救隻貓而無放棄佢，係值得一讚嘅。

不過無錯樓主真係好on9，
on9在佢上嚟連登開po希望籌錢幫隻貓。
因為咁嘅情況正路真係應該上天貓乞錢會好啲。
橫掂係連登都只會比人話你係乞錢貓義工， 而且啲貓義工又真係成日去天貓乞錢。
樓主既然自己又搞唔掂筆數，扮下貓義工去乞錢又有乜所謂。

想養貓，但一諗起佢有病痛，佢又慘，我個荷包仲慘就放棄了

信連登仔就死得啦 比佢地領養喎

屌人冇錢點知自己都冇錢
仲要開個post大巴大巴咁摑返自己

真心小學智商？
無政府補助平過私院少少啦(無補助仲公乜撚立？充其量唔賺錢既私院？)，私院痔瘡，縫傷口既日出都幾千
貓唔同人你講得啱 所以四肢有部分或全部要落釘都唔洗六位數，收你皮幾咋，骨折你用切包皮黎比呀？

現實中的毒撚